其實陳展鵬可唔可以證明亞視長存？

完全唔覺得佢係無綫有任何進步反而覺得佢好襯亞視。

無人先上到位姐

天生有陣亞視味

做得好d 叫巨輪扮黑警